賓穎咁姣又大波男人點忍？有老婆都照屌啦

今日連登真係好多壞咗嘅人
好多人話賓賓咁大波咁姣點忍
投晒票話一定會出軌咁

屌你你係一個男人就好好地對老婆/女朋友
自己應該識得避忌啦
根本連比女人係你隔離攬攬錫錫姣嘅機會都唔應該比
你地又識得要求女朋友去唔理狗公
唔做嘅話就係雞係公廁
屌你老味調返轉就諗出軌
你係鍾意大波嘅見到就想扑同隻狗有咩分別
一開始就咪撚拍拖啦，一路話感情信唔過事實上根本只係你未有人誘惑你

有女朋友嗰啲有冇諗過可能個女朋友以前都比有錢高大靚仔溝，但係因為佢愛你，所以冇理佢？你哋咁樣講對唔對得着自己女朋友？
佢有冇比帽你？
又要怨點解香港咁多賓賓咁嘅雞，偏偏就最鍾意呢啲，冇好人都抵死㗎，根本好嘅就無人珍惜

未拍拖嗰啲成日屌柒啲女人係雞係公廁，見到靚仔就上就覺得好撚嘔心
你班人咪又係見到靚女大波就成隻狗公咁

可能你會同我講其實賓賓都唔正，但係其實個重點係你地班人好自私，一路屌啲所謂雞同狗公，其實心入邊就同雞同狗公冇分別
唯一分別就在於一個有本錢同一個冇

老土啲講句，幾靚女大波都好，唔係一個同你有經歷你愛嘅人又有咩用

好多人啲愛情觀錯晒，你話我道德撚又好乜都好，真心唔希望講嗰啲嘢嗰啲人未來要諗清楚，如果唔係祝你每次拍拖都俾人戴帽，仲大條道理同你講因為人哋外在條件好過你

岩 半夜三更 孤男寡女 又有酒意
重要女方主動先 哪有唔屌既理由
我真係唔撚信有人會忍到

不嬲啲人都雙重標準到仆街
鬧人地岀軌 但又合理化件事

連登雙重標準第一日知？ 女嘅臭雞 男嘅情有可原

快手負皮咗你個標題